仆街 同條女出街吃喝玩樂差唔多次次我比錢

人地女朋友都會出下錢 我果個就次次要我比 屌。算撚數 我當屌閪費。食餐飯 番到屋企可以任屌 去邊到搵？仲要私家雞 去邊到搵？

你個名

你同佢講話要草錢買樓
叫佢得閒幫手比囉

唔想洗錢唔好溝女拍拖

ATM

無女既你 唔明架啦

窮撚就咪拍拖

利申: 女朋友成日主動比錢，但我次次都會叫佢收番埋個銀包

就係有女先覺得 男人比晒錢 係atm
錫你既女 先唔會要你比晒錢

全部負評 全部都係女？屌

真正出錢又出力

有邊個atm 會意識到自己係atm 先得架